請警方定性雪糕筒同水潑是否攻擊性武器

如果係，即係有警犬衝擊警總?定係想襲擊市民?
如果唔係，咁大家野餐可以有多兩樣用具

參考答案：
警察渣機關槍都係防護裝備
但示威者有拳頭就係武器

Yes 正式拎水撥上街嘅日子到了